hi 淡友 (389)

富途送建行股票，岩既拎去

1

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

唔好再搏反彈，爺閪正一仆街嚟，逢高加沽就得，沽到全世界都話沽就係反彈嘅時候，係咁

大佬

好啦！
我唔再出咁多聲，
你玩得叻咗，自己小心啲炒唔好多手就得啦！
係咁

no

今晚穿落25000，我含

Gun

1 mud lun yeah ?

唉唔識玩tim個市
穿撚左25000仲沽唔沽好

沽！

推

全力沽爆港女

白兄唔好走

收到已訓身沽

冇咩channel，總之見到有就睇，覺得有用就自己試下畫多幾次

沽佢老未

收到
背默十次永記心中

沽啊
幫我沽埋一份

日積月累就會自己畫得出

唔好跌住未入貨

白ching

臨收市仲蝕放左隻平保熊

唔怪得金升 原來啲人估佢玩軍備競賽 如果部處導彈就pk 了

夜期又陰番上去
今晚美股上唔上得番呢

白帝走左
被棄養的旺財
有無人領養

249牛！
牛軍聽日係千升之日
大家忍住聽日屌爆班仆街！

麻煩中國一個大城市一支

下次俾我1啦

升500跌800 大戶逃生門已熄

收到風！白老大輸左10萬！

Okay , 下次call 你

夠膽穿249
我即刻去中聯辦搞大佢

大佬
帶埋我走

今晚一注中頭獎 未回本嘅每人一萬比你地再回本！

唔博啦

lm

排

炒多幾轉浪你都8個零啦！

唔好走……

bb tonight eat what good

唔好啊白清
大戶恩富貴就話啫 我地好多廢柴需要白巴指點

跟

G持

巴打個名

挽留

你都冇輸仲守到本

1日10雞都要

100個交易日

5個月

話說破產門仲係咪到

正式宣佈！白老大收皮係牛軍大勝之兆！

呢半年正股加牛熊輸左10萬

逢高加沽

1日10個% 只需要10日

重奪2萬7！

你點止十雞一日呀，又呃鳩me

挽留 x 2

你都幾多廢話講喎

唔好走啦 唔提水 都可以齋吹水架姐
你地講淫野好好笑

走啦垃圾成撚日水鳩人仲好意思喺度鳩噏

白帝走左又少一個高手打救我地班傻散

一早block左條友

我都想呀
日日十皮咩

你今日都執唔少

我辣殺only

對唔住

我好似完全block左睇唔到

jm9

又上返去

我20萬

挽留白帝聯署

1) 熊軍二等兵

大你一萬, 我中頭獎嘅話每人兩萬

又無事

收左市 個post都推咁快

其實佢地講緊邊個

唔升點菇

而家日頭就熊三 夜晚就熊一

有無打靶

敵方白老大首級已取！可喜也！

師兄咁惡

45度

收到風佢屋企人比狗屌, 佢接受唔到師實傻鳩左！

阿公

典算

收皮啦

我都唔知呀

我中左私人俾10皮 其他人唔派

勁呀

屌你成日引鳩我笑

都好

有無巴打請我食頹M

今晚沽落250就win得返

老母成日中風戈個

比地址我幫你叫

bb冇錢食飯

我請你

come on 但係我傷過你

2球牛即係幾$

白痴仔，唔洗回我啦ihavetoldu分身，block.鳩ed

十萬左右

深水埗橋底

2萬姐

我請你食雪糕

貨到收錢

買個24餐一齊食

哦呢條撚樣
我解封番先睇到

好呀

無錯

直接今晚沽美期啦

咁不如去kfc食飯桶

Bb 我都無錢錢

真係好慘

好

玩左幾多日254

夜期彈

咁食咩 你話事

窮撚專用餐

想食肉

食飽好上路

之前食過
巨型白汁飯
好撚難食

聽日爺子救半日市ok？
比我地加沽

Bb你有個m記呀

nice finger

瞬清今日大賺？

諗起彭巴話你隻手

jerjer聲？

人仔幫我日日蝕

正呀

沽人仔對衝

個個睇落地獄 冇人睇今晚美股回番？
聽日仲要出新熊

成日借啲意po隻手出黎收兵

個隻閪手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手

無貨呀
彈下係好事

去邊間食

人仔跌
隻美人唔知做乜9又跌

縮wall?

真心覺得自己玩得太保守，浪費左好多機會，想閉關一段時間 good luck everyone

我輸啊 係輸啊 食飽個時就跑去ifc

好過刺激地輸錢
認真

我都唔識call put戈啲
唔買啦

未食過 唔食狗飯

叫你條仔幫手
我都唔識

淡友post一晚痛失兩名猛將

你都走

沒事巴唔係257 ALL IN 左咩 咁都仲保守

追成點

唔知

點保守法

我覺得好食喔

大家樂啦

玩咩太保守？小心有傳染病喎

bb唔好離開我

正恩巴絕對有資格咁講

酥皮湯

最鐘意食

追唔到 但返身機會日日都有 唔驚

我永遠喺你身邊

上轉249咪又係我死守
你新會然？

正常性交易已經滿足唔到佢

咁出發 陣間見

啜手指

槓桿細、冇食中間嘅子浪

有無收獲

屌佢轉左個紙杯 食都食得唔高興

我情願好似你咁玩

大芋鐘意食m記
即係m記好多大芋

咁重口味

升返哂啦..牛軍又羊

夜期

仆街了，彈緊

咁要跟rayray搵食

無咩分別

轉頭見

d大佬閃曬
心情好撚差

係負數呀

保守有保守既好處既

我個渣打戶口玩親都輸
得返兩千蚊
上星期開始係恆生玩先贏

到你玩嘢吖嘛
好撚過我反反反手吖你坐定定

無沽咩?
不過我一開波都奶左野

我晏晝都好唔開心唔知係咪又發作

牛籤今日豬幾多

牛奶腳發作

阿公我坐唔定 我辣殺

彈上265！彈呀彈呀
(之後同我回）

大咩佬 我要做大戶呀dlgh

出到聲啦，識做啦你

轉證卷行啦 有得炒格仔

我對你唔住

我以為你已經係

冇呀 驚自己dlgh，好邪架嘛

聽佢地講
聽日出新熊
人人都可以30M

保守同保命係一樣者下話

大佬們又番黎
係咪可以high

想食鐵板燒

個個都走 布神 唔好走呀

我滿足唔到佢架啦
叫佢搵過第二條女啦

好，請你食，幾時?

你咪搞走佢地

可能佢想搵仔

聽晚食

返工冇時間
試過炒格覺得唔啱我玩
都係等位坐大浪好啲

仲哀Day high走熊

真架？
想比你用大波波鞭我塊面

Can join

琴晚買左262細期 唉屌 斬唔斬好

差你老母！熊軍大將收皮就係夜期大升之兆！

買咗沽丫嘛

3P

你返去武士度啦

豬左成千點

好我靜少少

十月細期
十一月沽

我跟左jelly啦

即刻開倉

你最開心

都差唔多

係呀屌 仆街呀引9我彈

玩嘢

4p

Cap定圖先，有嘢食

無乜點豬。

收皮啦
我旺財咬你一淡
你仚家剷都唔撚掂
傻hi

我地已經公開左

唔好同旺財啲同類講野啦

旺財

穿25090，全世界追沽

恒大之子出來貼下倉振奮下士氣先啦

會唔會好似上次咁

恩恩 好叻叻呀

尾市入0.011牛搏左升

rip

道指期貨穿250姐係代表咩

你仲理佢

我覺得似低開 然後撚鳩堆新熊
BTW 前提係今晚唔破250

一淡食左你條野

正恩巴真係好撚搞笑

Lm

ODA係咩
利好?

笑撚死我

利淡

好似係比錢支那

因為2戰

剪指甲啦

可能就係咁今日大跌?

經濟援助黎
即係爺閪又少筆水

繼續印

又話自己大國dllm 要日本仔比錢你洗

牙籤巴隻手都幾肥下

日本課美金俾佢架
外匯molamola

貼條腰黎睇下

好想啜下隻手指

穿248先沽算唔算跟勢落？

唔係好長炸喎。我唔鐘意無哂指甲果種感覺

又肥又細

65kg 中等炸喎

我就細

唔怕話你知 碌鳩仲肥

我有佢老婆條腰

175cm都算矮

快啲啦
好耐無出j圖啦你

矮過我

唔可以話高囉

阿公我想食龍蝦，好肚餓

肥美

佢成日用呢隻野夾波 仲唔係肥仔？

用張尖尖黎交換

你識嘢

coco姐消失左

高富帥 大戶恩

呢度咩事

咩係尖尖

去淡友飯堂

食飽 夠鐘上路

佢可能過咗大海賭緊大細

正常喇。有180就好

贏咗大錢

呢度係咁架，你新會然？

等埋喇 屌

去到嗌hi 淡友，可能有個set

唉我介紹左隻call俾佢

發咗達請我地去淡友飯堂

個個都咁高 流定堅呀

呢度唔係咁架
你係邊個

Call冇乜事架

m記

直頭矮啦

我都係唔知邊個度學番黎

Call 乜先

日後有機會開鋪 就叫hi 淡友 我認真

我已經喺度生存咗百鳩幾個po架喇，你乜水

中環站等

咁我勁矮

奈奈原來鐘意電線桿

高熱火焰

日日幫襯

跌800點都成廿格

今日同平時好唔同囉
平時好多j圖
又變左成人區
今日居然咁正經講股票

開咩先

你走呀

女仔唔計

可能豬到傻咗

149

窮人專用既飯堂

你都未知佢開乜

冇跌咁多先走啦

你派糧穩定軍心囉

開個2手飯專區

收市前食左一半熊仔，點算好

去幫襯咪自爆

咁我又真係矮嘅
但我鍾意高呀

去到話係白龍王種子就免費

唔係牛扒就熊仔餅咖啦

sex toy

Sickball

100cm legs

好似王祖藍咁 矮 唔緊要 有錢。但又矮又窮就

佢老婆高佢N個頭

爬樹

吹吹下就黎又收工

咁你真係矮

去食肥牛餐

咁就唔知
到時暗號 逢高加沽 即享5折

迫緊地鐵了

屌你我以為你一早收左

渣車

好似個咩小朋友大姐姐系列

放條撚
7點呀要

有錢

dlgh

如果好似今日咁豬咁多可唔可以請我食個二手飯

呢到有無人矮過我 報上名來

竟然上到網？

得

熊軍總司令真係cls

Cold War 2.0

我
條女又係好撚高好撚索
好似王祖藍咁

我
應該係最矮

幾時先可以學你享受人生

點解上唔到？

你好高架？

10

美國正一搞屎棍

我食龍蝦牛扒同帶子得架喇

買囉

世界警察打柒你
爺閪搞亂個市

你有正恩嫂夠曬啦

想食虎蝦蝦頭

用csl一時時上到

又俾你兜到wo

一於聽日喺南海射支導彈是但炸沉爺閪一隻船先啦

養車貴呀 人工唔高

我食個身比個頭你
我唔食頭唔食尾

聊零號

放工一多人個network 就柒吓柒吓

岩呀
車位
牌費
保險
貴撚過拱車

呢隻唔搞佢佢都會沉

膏唔like?
勁撚正

其實遲下歷史書應該會寫由中美貿易戰開始cold war 2.0 就開始

你都要供車？

無

美國話下次撞埋黎就開火打沉佢隻船呀
爺閪夠鬼膽咩

食少少都得嘅 都係中意食肉

唔洗
如果買新車應該供

肚餓tim

逢高加沽 跟勢

百鳩幾萬果部

好野 支那扮發展中國家掠水都掠得耐

我個原住民frd住村屋
唔洗車位錢
地方又大好撚正

食幾格 搞掂喇

Macan 邊親得起佢

呢d叫聚財手呀

原住民

佢之前講果部benz

留名

G63 vs macan gts vs cayenne gts
可以研究一世

村屋拉條光纖
成件事就無撚敵左

y not all

Why no evoque
有fd 揸緊其實好正

淡友po有愛

咁易咩屌

九龍啟德1號車位月租6300元 享2.5厘回報

Macan部垃圾冇討論空間

豬class
占美都無$買

我渣緊架

太子鐘錶特約：瞬間看柒頭
係由 太子鐘錶 及 瞬間看柒頭 聯合贊助播出

仲有30k要追數

大棍大棍咁升

叫晴巴買
我無錢

屌你
Turbo or gts

唔得呀
我去過test drive
一入去頂頭

佢老豆係村長
已經拉左
上網仲快撚過我呀

無 錢

搵我？

no rubbish car

有無咁能高
Evoque 已經好高下

幫你開個窿

Macan 一部都要70個

又要執衫
感到生無可戀

夜期做咩升咁大棍

掉哂佢

好似出左架叫 velar
大evoque
有少少興趣既

拎d捐左佢喇。我負責接收你既內衣

拜下
仲以為你打算買
原來已經揸緊

唔係啦
我果架癈野唔講啦
俾人笑我柒

掉左2gip衫

個部好樣衰
一係f pace?

唔升邊有得加沽

咩黎

其實今日有咩消息搞到跌咁多
跌咁多應該要有個好利淡嘅先比到人沽

無加options ?

巴打真好

之前有捐過bra
唔記得咩機構
我都想再捐
內衣褲都一gip
啲底褲夠我著一年

大芋恩唔買架coupe 玩下

真係無。大戶想點就點

升番啲俾大家沽

我接收一部分。最好岩岩著過

夜期點玩
Carry下我

收到

牛軍決心做淡了，好撚絕望

想掉晒舊戈啲
都唔明點解會買紫色 綠色咁奇怪嘅顏色

高沽，穿25090，直落

屌你有幾百條底褲
着完就掉唔駛洗

唔會好似上星期五咁玩？

咁miss左262
又miss埋今朝嘅位
咁幾多先算高

今日大跌除左阿爺唔撐住個巿, 仲有拜耳孟山都單案, 搞到美國同德國農業股, 化工股同生技股震晒, 仲有侵侵今日出口術話藥價要跌

我今日開始就諗住著左啲唔想要嘅
著完就掉
不過啲t back真係唔知點
又唔著 又唔想掉

仲有火雞單野
沙特唔覺意認左係謀殺

oh 積家
無研究過wo

今日800點大成交洗落黎呀 彈整有限

mini? Too small

咁做乜買 笠喺頭度囉

大成交陽燭 第2日倒跌多200點

真係阿婆都輸死

贈品黎

無計 侵爺開到聲佢一定要講真話

噚日大成交打上去都大陰燭

着住佢影相放上來再掉9左佢

除左大戶 無人會知咩玩法

sorry pizza仔
隻call好似有介紹俾你

262 258 257 3個位都係必沽

miss左你可以等穿25090先沽, 又或者偷步沽，用25350做止蝕

我從來唔著架
你要嘅俾你啦
洗左無著過

布布 我又put左巴巴

咁用25350沽得唔得？

係啊, 最差係話打鬥致死, 呢個藉口差到呢 冇人會信打鬥, 話係綁架時錯誤殺死仲好啦

從來唔著底

我著正常底底

143 now

我就係信呀爺食左屎
1200億自己分左呀

爺西 d 被自殺理由咪仲 on 9, 不過只對付自己人

屌佢老母以後唔7買衫⋯⋯⋯住
執撚到我成隻狗咁

加多兩張140 okay?

又黎

又入又蟹

呢兩日咁順勢 輸錢既人輸咩

今朝我仲睇好架。。。。見佢拉左棍 之後就完左

No 兩門 後排dog seat個d

玩咩，星期五同噚日都撚狗到咁，大把人豬

身手，市場觸覺

拜下布神

輸撚狗
要不斷反手

如果今日未平倉係加倉既，我諗有大茶飯

邊度順？

買RR wraith啦

等美股再回，26100左右又沽得

反手又要驚左一巴右一巴

261

251

Scare die me Mei diu li

無買牛仔做對沖，柒左

驚到瀨左屎261

你唔好亂來好嗎⋯⋯

一個月兩日千跌

我以為要等261

Suv and 4doors only

千升之日！

日日千點上上落落

司機車

Volvo

拎去改改
之前車台有個巴打po過，幾好睇

牛牛個帳號有無人試過cancel左佢

好cum撞

夜期又夠鐘開車

頭先美期穿左250

好快再穿

好柒

如果明天開市已經打穿25000，大家有咩部署？

跟爺hi

新range

揸實個信念，23500-23800到

買洋狗 養番樓

會唔會再嚟星期五劇本

明天跌穿250 今個熊市目標我已經達成

Option 1. 無熊嘅就追沽+極限牛對沖
2. 有熊坐穩
3. 有熊+極限牛對沖

買得樓未

聽日夾一夾，星期五先穿ok？

左三巴右三巴

道期大棍

是日金句 用黎警惕自己
隔離台已經有巴打借錢去炒輸左 引此為鑒

到時貼戶口 曾經講過 10皮上1000皮

幾十點咁炸落去
點解次次都係7:30

28000同26986

3M同CAT出業績

夜期唔跟

咁快1000皮

大戶話：係時候夾淡友lu

大戶730返工

期指等埋 美股 一野爆落去。有期指 我真係沽定先

夜期已經算高，要沽快手，9:30過後冇艇搭

我有啲錢入咗你戶口呀，我而家急住用錢，可唔可以比返少少我

做宮女吧!

痴線

我每個浪都痾in呢

又害人

點解可以咁堅挑

邊到排隊

好撚癲

想跟你搵食

欲入晴宮，必先自宮

夜期都開左車lu

Allin don’t call me

Dji 直穿249

屌
都話股票係跌撚左升撚左先搵新聞
如果唔係我點會準左咁多日 我無睇過新聞

千跌機會超級大

249都穿埋

唔好氣餒 但要冷靜
今日有無揸咩過

點解咁脆弱咁架

美期未開巿已經-400

66點解我今日講咗救命66呢個暗號你唔黎救我，淨係理柒頭巴

美期跌450

249穿左，玩完

聽日不問價菇？

聽日再托

Dax 都陪dji 跌

陷球剷

你地咁high做咩 夜期都唔跟

All wrong
今日其實都900

唔知聽日啲新熊仔會唔會好貴呢

主要係DAX跌先, 拜耳間公司向德國上巿, 好似話佢拖累指數跌1%

Hi 陣先ok?

上次裂口落前一日我空倉

今次終於有份喇掛

睛巴睇來可以貼倉

頭先到現在都跌咗成100點，係咪害人自己諗

你睇下d金

賣狙先啦
唔老黎

我諗唔會, 3M同CAT業績唔得

得sqqq同vixy 賠得唔夠多 想玩ig了

10M

Pm 5%都好誇張

今朝已經+1%

ig個demo倉已經double左
如果係真錢就好

全部同我一齊跌到仆街死OK?

金用咩睇

Of coz la 食哂先

有commodities

完美表現膽色。。同 compound interest 效果

thanks
地獄俠

242？

恒生校朋好勁
恒大先係香港第一

恒大全港第一

26100 HSI?

經驗話我知，反高潮機率有70%

大吉利是
249硬過你地碌鳩

自膠左 已追POST

同果真係反高潮上返260 未又係比位人地沽

我都覺得聽日係升 雖然我全倉熊

等外賣

就算唔跌一千都跌多300點啦，食到哂300點都唔錯

叫雞

食飯呀

60000股

食咩

其實你地成日講 248呢個位
其實係咩位黎？

沙嗲王

聽日就屌穿

Hi位

咁你地有買牛 成班睇升

好想去旅行

人體刺身

本來5萬，尾市加多15萬

正經d喇

千跌coming?

上個月去完京都返黎
好撚正

0.57掛完無理
一路都入唔到

好想食蟹道樂

原來新經濟股票係咁解，屌那星，有冇多一兩隻玩下，最衰隻雷蛇冇得put，如果唔係真係all in

無貨先黎跌，DLGH!!!!!!!!

連指個個都沽
聽日大反彈

大快活

想食三嵨亭

hi 你幾好嗎
Jelly話你過大海火拼

爭鮮！

之前新聞好似話班大芋押注248期權。。

爭鮮會柯

爭取鮮味！

道期上返249

過夜66？

唔識野

???

新經濟 新玩法

想食千兩

美股穿250已成事實

今晚美帝低開800再一直掃落去？上次美帝插先 今次到港女插先
但之後

9點半 重點

蟹道樂好垃圾喎
去磯丸水產仲好啦

coco你去左邊

低開應該係事實，但係怕佢Deep V

梗係啦 55蚊你走去掛0.57邊個賣

啱啱打左個邊爐，正
想過大海玩大細，有無攻略？

今日閉門反思自己傻仔的行為

啱！磯丸好食d

大阪總店wo
唔得咩？

唔得喎
上次食完 第二日再去燒海鮮
屌完全比下去

有機會再去食過

都唔知下次係幾時

沙嗲王都有外賣

Gay丸

上google map周圍碌下算啦，冇錢

我都想食 但唔想食生嘅蟹

聽日即刻去

日本好多好嘢食，好想去瘋狂食

血拼

你聽日就可以起行啦

有彭巴攻略，但晴巴豬晒

有無大佬請工人

啱

好似有見過

ig美期係收澳紙？

到處都係啦
蟹道樂又貴又垃圾
強烈建議唔好去中伏

晴巴話請宮女囉

我帶你食正嘢

上星期先食完

咁下次食

知錯啦
聽日all in

Allin完就會升追

有jer宮女需唔需要

要自宮先呀

吉軍
尋晚見到阿爺出d招好廢 平左+1
今日忙到無時間睇

都未見過

deliveroo

做工人得唔得

大戶係唔同D

我去應徵

其實大阪除左食野都唔知有咩做
京都開心好多

我以為你係間野門口等

我老婆要購物

係，京都好地方

你當大戶恩係咩

咁無野好講啦

食緊未？

我呢啲廢物先要門口等

1月去和歌山

好想再去

可以獻出家中女眷嘅

未
就到

Go

浸溫泉？

買公仔

係

正
仲會去邊？

我又浸

有次住河原町
晚晚落去夾公仔
夾到爆gip

249都穿埋老美

一齊

千尻幾YEN夾撚左條毛巾

咁勁，我上次夾咗啲紙箱人卡片盒咋

我有好多間温泉想同你浸

今次外圍好差 好有風雨欲來嘅感覺

會暈

垃圾咪鬼夾嘛
日本毒撚先鐘意要個種有公仔既

公仔好難呀

直直白浜，那智

呢啲夾黎有咩用

屌 我都啱啱收工

有我睇住你

夾黎用

靠晒bb

要唔著

今個月支陰好大支

戴假lin

睛巴炒咗股幾耐？

上10萬上1000萬

ig 假倉 易玩過日頭

唔係好高 高過佢姐

係
琴晚全部推哂落去-就大賺
都唔知做咩事

公仔擺係屋企

假倉壓力=0 ...

強 好難得有呢d機會但自己唔識把握

之後就ifc

擺喺床

我同你張床

blackjack好似穩陣啲

252硬過鐵

沽佢老母先

個莊鋪鋪都廿點/21

真係睇唔到有咩機會會升

再升一千點 夾到班追沽熊仆街

太淡

啲公仔我架

真係人都癲

咁會唔夠訓

我同你個倉差唔多so

真心架，真係無機會

夾完再跌返一千，靶曬追牛班仆街

咪撚玩啦
已經千左幾日啦呢兩個星期
玩撚人呀

你做咩跟我操作

屌

買咗大床

今個月真係好多大波波

你呢個係咩apps/公司玩IG?

升小小再跌

講下咋，大家唔使認真

一陣同條女去下sky bar飲野先

真係唔好

死左幾多呢今日

張表尋日架

so long

有機會跌到248彈一彈 再落？

新經濟股新玩法是常識吧

聽日絕地大反擊

上完堂番尼 嘩屌 又穿25000

ig隻app個操作好唔好用

一陣美股一開 dji會跌幾多？

熊市亂沽點都贏 牛市亂買都係贏

大行唱好 你做反就一定岩

如果deep v呢

會deep v

咁多人睇跌，姐係跌唔落喇

成日都講deep v ，咁你咪開張+1 睇下deep唔deep到囉

聽日接番今日沽咗嗰啲貨

今日望美團d put 好撚貴

有冇軍糧補血

其實我唔明點解咁多人睇跌會跌唔落

我睇聽日恆指 開市價唔係DH

睇圖垃圾黎 純粹開倉平倉set價易

金融巴 今晚道指收穿249可-1

雖然機會不大，但係如果25046穿唔到係咪做左雙底？

福利

古惑的市

249又太離譜

之子今日奶成球？

就係要落trade嗰吓方便丫嘛
垃圾sptrader搞到我炒番牛熊

其實係好多人都睇今日跌多咗 就算跌聽日都會開市先回 上次跌好多果次都係 所以好多人已經食糊走/入牛博開市彈果轉先

記得你講穿左249先穩追沽
有無記錯

如果一陣美股同我上星期分析既一樣，應該球半左右

貓貓啱唔啱

今日無食咩
成800點